連偶像都認證！子瑜奪下「南韓第一美」

子瑜公認第一美。（翻攝自twicetagram IG）

〔娛樂頻道／綜合報導〕近日韓媒《日刊體育》對於偶像的美貌做了一項調查，找來19組隊伍共141位偶像進行投票，周子瑜則成功擠下去年冠軍Irene成為偶像間評論的「南韓第一美」，至於男生部分則是由車銀優拿下，兩人則齊名為「臉蛋天才」。

車銀優拿下偶像間票選最帥臉蛋。（翻攝自ASTRO推特）

MAMAMOO的華沙（左）與MONSTA X中的Shownu為最火辣身材冠軍。

在此次調查中，全部都是以不記名的方式投票，票選心中覺得最佳顏值的男、女偶像，去年只拿下第三名的周子瑜，今年直接前進兩個名次，並打敗去年冠軍Irene，成為第一美，Irene則退為第二名；車銀優則是在2017、2018年連續兩年排名第二，今年則以高票數成功晉升為第一名，名副其實成為最帥男星，第二、三名分別為V（金泰亨）與黃旼炫。此外，在另一項調查中，MAMAMOO的華沙與MONSTA X中的Shownu為偶像間票選最火辣身材冠軍。

非常合理

19個團體參與，共141名偶像
Got7, Nu'est, Mamamoo, Momoland, Monsta X, BTS, Blackpink, Seventeen, Stray Kids, (G)Idle, Ikon, Iz*one, Wanna One, Gfriend, Imfact, 請夏, Cherry Bullet, Twice,Sf9

覺得最好看的男偶像
1. Astro 銀優 (14)
2. BTS V (9)
3. Nu'est 旼炫 (8)
4. Got7 珍榮 (6)
5. Monsta X 亨元 (4)
The Boyz 柱延 (4)

覺得好看的女偶像
1. Twice 子瑜 (13)
2. Red Velvet Irene (10)
3. Twice Sana (6)
Iz*one 元英 (6)
4. 少女時代 潤娥 Yoona (5)
5. Blackpink 智秀 (3)
Blackpink Jennie (3)

覺得身材最好的男偶像
1. Monsta X Shownu (23)
2. Monsta X 元虎 (20)
3. Exo Kai (10)
4. 前WO 姜丹尼爾 (4)
5. Got7 Jackson (3)

覺得身材最好的女偶像
1. Mamamoo 華莎 (13)
2. AOA 雪炫 (10)
3. Twice Momo (8)
4. 泫雅 (5)
5. 韶宥 (4)

141中13票就韓國第一美

想要變熟的男團
1. BTS (9) - 其中 柾國 (2)
2. NCT - 其中 Mark (2)
3. Seventeen (5)
4. BTOB (4)
5. Stray Kids (3)
前WO 金在奐 (3)
前WO 朴佑鎮 (3)

想要變熟的女團
1. Twice (12) - 娜璉(2)+Sana(2)+子瑜(2)
2. Red Velvet (7) - 其中 瑟琪(3)
3. Iz*one (6)
4. 請夏 (5)
5. Gfriend (4)

有反轉魅力的偶像
1. Twice (8)
2. (G)Idle (6) - 其中舒華(3)
3. 前WO 李大輝 (5)
4. SF9 燦熙 (4)
5. 前WO 朴佑鎮 (3)

2019最期待的偶像
1. Stray Kids (27)
2. Seventeen (24)
3. BTS (21)
4. Nu'est(20)
5. Twice (19)

好多SANA，合理！

個男既係馬面？

原來啲 偶像好多都肓嫁

MOMOLAND❤
G-idel
屌打曬其他啦

中国或成最大贏家

第一二名之間簡直隔咗條鴻溝

agger

咁真係幾靚嘅

子瑜 Sana

幾時拍av

同一隊既mina都靚過佢啦
屌，子瑜淨係俾人吹棒靚...
第一真係未到佢

咪酸啦

冇人識你阿

Irene則退為第二名
why

yeonwoo 真係屌打子偷
係靚唔過irene

一應該係黃旼炫
二應該係車銀優
V應該頭三十都不入

覺得身材最好的男偶像
冇baekho

咁撚普通都靚

旼炫個樣我係飯都唔識欣賞

多謝支持

元英吾係第一已經唔洗睇

靚仔要唔識欣賞

佢係肥唔係大隻

Twice

who is irene 唔識

Sakura 第2／3
元英最多第四

Irene都屌打sakura啦

Out到咁都好意思講出泥

車銀優靚仔到.....

痴線 允兒靚佢十倍啦

所以第一

第2
元英第一

我以前覺得佢醜樣睇睇下就突然覺得好鬼靚仔

成日覺得真劍佑同佢好似樣 但真劍佑man啲

唔肥啦

身材最好...珉豪都冇

子瑜靚靚唷

twice 有參選
即係子瑜唔計自己投default都有8票啦
反而rv冇參選 Irene仲有10票先叫真材實料

sana竟然有6票🤔🤔🤔

清心水ching

Tzuyu BB

下。。。你咁講seventeen 贏哂都得啦--'

屌你咩理論 你咁講允兒贏個幾介又係贏多人呀

張元英

見過真人
勁有氣質+靚仔
上鏡打八折有多

定延先係第一美

收聲啦

完全同意 一開始見佢心諗咁鬼柒都咁多人鍾意 但越望越靚仔 真人更加比起上鏡係靚仔到癲咗

周子瑜第一

好惡😥

食得多韓妹 梗係投佢啦

有無人覺得子瑜越大越無細個咁靚，塊臉好似整容越黎越尖

玉澤演身材最屈機

Shownu 身材最好
不過張圖揀得咁柒

佢上到榜先怪
一般Mk 妹未發育

靚到痴線

講最靚真係唔會到周子瑜囉 mina 呢？

Kai

想奶

個個見過佢真人都覺得唔上鏡我都見過次真人，真係比起相靚仔好多
我想見下車銀優真人，有冇人見過

見過 的確係靚仔 人又高
再操下身型會更完美
家下成個人有啲單薄

周子瑜真人靚過上鏡

利申見過好多次

Irene真人都見過 我覺得冇吹到咁靚 佢啲站姐修圖修到好誇 冇哂八字紋 同埋真係身型比較唔太好

反而seulgi 真人幾靚

再利申 當時只有一個身位 好近見到

下我見過周支瑜真人 好樣衰WO

個樣靚仔得黎冇記憶點
過目即忘
又唔夠man

入黎睇女 貼啲仔出黎做乜撚野

屌好羨慕啊 黃旼炫真係越望越靚仔嗰類人黎 相當襟睇

依個真

見到導清真人 米五都唔知有冇
有啲似王祖藍😂

子瑜完全係喺街經過，都唔會望一眼嗰啲女
南韓第一美

小妹

老了

屌 好想同DO 做愛

成日覺得佢個鼻唔知點咁
係靚仔既 但唔係我個type
都係鍾意我老公多啲

俾你班死基佬睇蝕晒

你老公真人都好正 好溫柔 我係見完真人之後更加鍾意佢

連登仔又要入嚟全面攻擊

佢真係好靚仔 ，係會令我震撼嗰隻。 但一開始覺得佢唔靚仔甚至有啲醜

Agger..

咪上左囉

邊個再話元英唔令我立即屌你老母

多謝

金泰亨咪又係比人吹大 柾國甚至jin都好過佢

最理解唔到嘅所謂神顏真係佢，又濃妝，五官又唔係出眾，一笑成個on9仔咁

金泰亨唔係神顏
唔化濃妝既話，個feel似鄰家男孩
呢種仔我都會考慮射精佢

子瑜成日唔聲唔聲咁 係節目到好少見佢講野

jin真係超靚仔
但講bts
啲人一定講田柾國同金泰亨

外國百大評又話外國人審美觀差
又有人種票又呢又路
而家叫佢地自已投返
又話default8票神又係你鬼又係你
不如連登=全球算啦唉

睇多啲twice tv就知佢成日講on9野

圍威喂 冇Apink已經唔洗睇落去

旼炫真係好靚仔，睇focus又正過平時上鏡好多
好想見吓佢真人

btw, 唔知點解覺得佢啲票全部係自己友投
Nu'est, Wanna One, Seventeen

南韓第一粗腿

🍋？

幾時見過佢

唔係話 全部都整容失敗又dur晒皮wor
5年前就係

你老公冇話你知咩 佢仲握住咗我隻手

衰佬 今晚番去教訓佢

點解邕聖祐會唔喺到 咁撚靚仔

乸型好身材

我邊忽乸啊

who ?

靚 但未夠資格上榜
mina? yeonyoo? joy? 朱正？
gidle 美延都靚過佢啦

連登既世界係得連登
連登以外既榜皆ff

叫連仔打版規丫笨

歷年由愛豆選出的顏值TOP5

2011年:
1.潤娥
2.具荷拉
3.朴山多拉
4.昭熙
5.太妍

2012年:
1.智妍
2.潤娥
3.Jessica
4.朴山多拉
5.昭熙

2013年:
1.潤娥
2.秀智
3.太妍
4.具荷拉
5.昭熙

1.潤娥
2.秀智
3.太妍
4.Krystal
5.雪莉

2014年:
1.潤娥
2.秀智
3.Krystal
4.娜恩
5.姜敏京

2015年
1.潤娥
2.秀智
3.IRENE
4.Krystal
5.子瑜

2017年:
1.秀智
2.潤娥
3.IRENE
4.子瑜/太妍
5.雪炫/MINA

2018年:
1.IRENE
2.TWICE
3.子瑜
4.秀智
5.潤娥/Krystal /Jisoo/Jennie

2019年:
1.子瑜
2.IRENE
3.SANA/張元英
4.潤娥
5.Jisoo/Jennie

子魚寶

覺得最好看的男偶像竟然無丹尼爾又無柾國？

覺得最好看的女偶像竟然無IU又無GFriend Sowon？

子瑜吖~！

老實講 拎子瑜同允兒比
就好似拎fyy同全盛期王祖賢紅姑比咁樣
真係後生就贏咩……唔同級數呀大佬

允兒望落去真係好乾淨好舒服....五官突出得嚟又柔和...真係靚到唔識形容

子魚